{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "대가야농촌문화체험특구 캠핑장"
    },
    "text": "テガヤノンチョンムンファチェホムトゥック キャンプ場 (대가야농촌문화체험특구 캠핑장)\\n\n慶尚北道高霊郡大伽倻邑新南路61\\n\n大伽倻農村文化体験特区キャンプ場は慶尚北道高霊郡大伽倻邑に位置している。 高霊郡庁を起点に1㎞ほど離れており、自動車に乗って王陵路を通ると到着する。 到着までかかる時間は5分前後だ。 ここは大伽倻歴史テーマ観光地内に位置している。 大伽倻博物館、王陵展示館、大伽倻歴史テーマ観光地など静的な観光施設に動的な体験施設を追加で導入したのだ。 キャンプ場の利用料さえ払えば、大伽倻歴史テーマ観光地内の施設を無料で観覧できる。 キャンプ場は3区域にわたって一般キャンプ場25面を設けた。 すべてデッキで構成されており、大きさは横4.5m、縦3.5mだ。 キャンプ場以外では個人火器は絶対に使用できない。 キャンプ場までの車両進入を許可しないため、ペンション駐車場に車両を駐車した後、荷物を移さなければならない。 キャンプ場自体が大伽倻歴史テーマ観光地に位置しているおかげで、他の観光地を訪れて足を運ぶ必要はない。 近くに様々な飲食店があり、グルメの楽しさも満喫できる。 '''自治体'''で「委託」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森」があり、「委託」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶尚北道高霊郡大伽倻邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への到着方法は？",
            "answer": "高霊郡庁を起点に1㎞ほど離れており、自動車に乗って王陵路を通ると到着します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用料はいくらですか？",
            "answer": "キャンプ場の利用料を支払えば、大伽倻歴史テーマ観光地内の施設を無料で観覧できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何面の一般キャンプ場がありますか？",
            "answer": "一般キャンプ場25面を設けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "すべてデッキで構成され、大きさは横4.5m、縦3.5mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場以外での制限事項はありますか？",
            "answer": "キャンプ場以外では個人火器の使用は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの車両進入は許可されていますか？",
            "answer": "キャンプ場までの車両進入は許可されず、ペンション駐車場に車両を駐車した後、荷物を移さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "近くに様々な飲食店があり、グルメの楽しさも満喫できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営方法は？",
            "answer": "自治体で「委託」方法で運営しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺の自然環境は？",
            "answer": "周辺の自然環境としては「森」があり、「委託」方式で運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 357
    }
}